一個人走過海旁，看見另一個人想跳海自殺

他走上前去勸說「先生，不要跳下去！」
那人問道：「為甚麼？」
他說：「生命是美好的嘛！你是無神論者還是有宗教信仰？」
那人答：「我有宗教信仰。」
「佛教、道教、回教還是基督教？」
「基督教」
那人朝他屁股一腳把他伸進海裡：「去死吧！」

收皮啦耶撚

冇人反耶？

耶教有20億人信緊
因為教會比到希望人

反耶，就要搵其他比耶教更好的東西，取代耶教功能

例如，反耶教，係冇意義。

不如推廣佛教或new age，咁會比較科學。

講下佛教或new age點樣比耶教優勢。
佛教和new age點解比耶教可信等。

點解一定要有信仰